ff系列 - 想搞工會

有冇bot想跟機？

是咁的，今日睇憲報

................

一睇地址

仆你個街工聯會嚟嘅喂！

啲bot得推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉blockblockblockblockblockblock春袋核彈上熱門中計千祈唔好就贏就輸全世界入黎割唔割點解無人講xx好驚

有冇搞工會成立challenge？
幫襯黃店，有冇幫佢登記功能組別選民？

2019 年香港職工會 初步統計數字
職工會登記局
2020年 1月

僱員工會 866
僱主工會 12
僱員僱主混合工會 39
總數 917

職工會聯會 11

僱員工會 866
☭與香港工會聯合會聯繫 191
☭與港九勞工社團聯會聯繫 94
與香港職工會聯盟聯繫 78
❂與港九工團聯合總會聯繫 26
其他 483

2019 年撤消登記的職工會

28.03.2019 332 Hong Kong & Kowloon Mahjong Manufacturing Trade Workers General Union
港九雀牌製造業職工總會
By dissolution
自行解散

12.07.2019 1008 Staff Union of Mental Health Association of Hong Kong
香港心理衞生會職員會
By dissolution
自行解散

08.11.2019 1142 Housing Officers General Union
房屋事務主任總工會
By dissolution
自行解散

19.11.2019 725 UNION OF NON-TEACHING STAFF OF GOVERNMENT COLLEGES AND SCHOOLS
官立院校非教職人員工會
At request of union
工會自行請求

31.12.2019 403 HONG KONG STEVEDORE EMPLOYERS' ASSOCIATION
香港船務起卸業商會
At request of union
工會自行請求

2019 年登記的職工會

03.01.2019 信託及企業服務專業人員總會
03.01.2019 接觸網行業工會
16.01.2019 香港學校輔導專業人員總工會
21.02.2019 醫院管理局職員權益總會
08.04.2019 香港工業潛水從業員工會

29.04.2019 香港保安從業人員總工會
31.05.2019 醫院聯網職員工會
25.09.2019 香港金融業職工總會
27.09.2019 新公務員工會
15.10.2019 香港資訊科技界工會
16.10.2019 香港保險仝人職工會
21.10.2019 香港政府服務人員總會
31.10.2019 香港消防工程專業人員協會
12.11.2019 政府樹藝主管人員總工會
14.11.2019 房屋署園境師協會
18.11.2019 基督教香港信義會社會服務部工會
19.11.2019 香港會計專業人員協會
19.11.2019 港鐵新動力
22.11.2019 香港言語治療師總工會
03.12.2019 捷達職工會

04.12.2019 醫管局員工陣線
09.12.2019 香港檢測及認證業職工會
09.12.2019 香港白領(行政及文職)同行工會
16.12.2019 香港創建及工程人員總會
24.12.2019 香港製藥及醫療儀器業職工總會

波台工會

和你登記做選民
凡登記DSE考生必考靚Grade

選民登記填表機

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

另外亦可選擇填寫表格
選民登記表格[/b][/size=5]可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：[/gold]
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
4。地方選區選民新登記申請表：

選民資料網上查閱系統

2019 年更改名稱的職工會

政府飛行服務隊空勤主任協會
東華三院醫生協會
創科及製造業人員協會
穀米糧油副食品業職工會
香港專營巴士僱員總會

仲趕唔趕得切9月投票？

工會必須成立及運作至少1年才能勞工界別的選民資格

ff系列 - 2021年特首選委

波台整個啦

9up師

支持孫哥

痴撚線

予以登記

航海專業人員協會
地址：九龍渡船角文華樓 18–20 號三樓

新界西建造業職工會
地址：天水圍天恒邨恒通樓 7 樓 8 室

社福界中小型兒童服務機構職工會
地址：沙田富豪花園碧華閣 19D

陪月服務人員協會
地址：香港灣仔駱克道 368 號百玲大廈 14 字樓 R3 室

香港地盤機械設備操作及金屬維修人員工會
地址：九龍深水埗麗閣邨麗菊樓地下 133–138 號建造業關懷基金綜合服務中心

香港地盤舖瓦工工會
地址：九龍深水埗麗閣邨麗菊樓地下 133–138 號建造業關懷基金綜合服務中心

沙田區研究人員協會
地址：沙田安群街 3 號京瑞廣場一期 19 樓 L 室

香港設施管理專業人員協會
地址：九龍油麻地彌敦道 466 號恩佳大廈 1 樓 C 座

職業治療師陣線
地址：九龍大角嘴海庭道 18 號帝柏海灣 5 座 37 樓 C 室

跨境財務專業人員總會
地址：九龍旺角廣東道 982 號嘉富商業中心 18 樓 1803 室

新教師聯盟
地址：香港新界沙田希爾頓中心 C 座 1 樓 6 室

人力資源專業人員協會
地址：馬鞍山雅景臺第 4 座 35 樓 A 室

香港製造業工會工作者協會
地址：九龍新蒲崗彩虹道 26 號 2 樓

執業藥劑師同盟會
地址：土瓜灣新碼頭街 38 號翔龍灣 2 座 19 樓 B 室

up